一聽到朝日繼續停課即刻約左fd今晚通宵食雞

爽到

你老母咪雞囉

樓主睇放學ICU未

樓主通宵食老母